咪撚再叫林鄭下台啦！

唔係林鄭條on9仔
點樣connect到香港人呀？

唔好再叫香港人加油啦
五大訴求最緊要呀屌
錯撚哂focus